有冇巴絲下個禮拜會去amsterdam？

2月19號到埗
去嘅話留個tg

住邊,好撚7貴呀

sloterdijk嗰邊

push